其實制裁依幾個2邊都預咗，係迫下面班友跳船篤灰姐，行會dq主任建議制派個堆有幾多真心做中國人

你估有幾多個有決心做中國人啦

一輪一輪制裁，爆料跳船既無事